full pay or 月供？

一架40萬 二手車

Full pay 定 月供？

你地會點選擇？

車背景 16 or 17年 歐洲車
集思廣益時間開始

有能力full pay 邊個仲會揀月供

月供冇乜問題。多岀嚟舊錢可以用嚟投資或緊急用

我係冇能力月供焗住full pay

舊錢有投資計劃咪月供

大把錢唔爭在咪fullpay

通常都簡月供，留返舊錢做投資

一定係供，乜柒都供自己有錢緊係自己袋最穩陣，你見財團一次俾錢買野未，個個都問銀行借架啦

近似銀碼新車我簡左FULLPAY

呢樣真

係咪自己問銀行借好過上會

Full pay既話買新車啦, 可以碌咭呀, 秒賺積分

【Centurion®卡及美國運通白金卡簽賬可享獨家禮遇】
即日起至2019年12月31日， Centurion卡及美國運通白金卡會員簽賬選購指定BMW車款即可享最高總車價100%接納金額。此外，你更可賺取稅前車價0.5%*的額外BMW積分，於下一次購買BMW座駕或BMW售後服務時，更可享有高達總車價3.5%*回贈。

買過三架車，兩次full pay一次借私人貸款，有份穩定工作啲息會㩒得低過上會。

點解唔留返舊錢？

連登仔基本配備，黑卡

話說最近買架新車，試左兩間都唔撚批我上會，因為我唔係工作穩定既打工仔 同埋用現金出糧月入都有30k，加擔保人又嫌我屋企人搵得少！跟住屋企人話借比我full pay 唔收息

緊係月供跟住啲錢拎番去大陸做理財產品

識投資咪月供囉

無問題呀 岩岩好得40萬
咪無錢月供囉(有利息)

淨買車牌費燕梳都唔買

車會用平息計，轉番實際年利率貴到飛起。
有樓就話加按買車啫

咁低息 月供啦on9

其實pa 係幾多